need money help

有無人聽日俾到job我做,急要錢

ching 加油

點解咁急

真?
你爭咁少都破產係咪on9?
破產跟一世

唉,無計催得緊,自己搵唔到又靠唔到人

人生已完

手機都壞埋
屌

男定女？
樣靚嗎？

男,唔靚

去撐警集會囉，一日搵幾千

點會有人支持警察

非假膠

唔會有人信

true story

你同樓主同一人分飾兩角有咁既必要咩?起底開同一標題睇波不賭波睇來幹什麼一模一樣連個名都係相似度高